险中求稳 稳中得胜 也许是个好兆头

 2011年的最后一天，由于昨天郭主任把钥匙交给我让我开门，于是我今早提前五分钟出了门，可是偏偏今天人多车少，可能是因为最后一天大家不放假还有学校要开联欢会吧。我在劳动路等了二十分钟还是没挤上车，而且没有空公交，当时已经七点五十五了，可是我并没有慌张，想着要不往前走走？正当我准备移动时，远远看见一辆四路，又想碰碰运气，结果被我碰上了，四路刚好停在我面前，于是我想，鼓楼打车吧。到了鼓楼，想起是单行道，没办法，只能等公交，又让我看见十路，于是就先到橡胶厂，下车时是八点十分，遇见同事，又准备打车，结果十四路来了，而且遇见另一个同事骑车经过，于是迅速把钥匙塞给她让后飞奔上车，最后，我没有迟到。虽然让同事们多等了一下，不过好在是有了个完美的结束。哈哈。是不是注定我明年要 险中求稳 稳中得胜啊？不管怎么样，结局总是好的。  希望我2012年有很好的开始很好的结束吧。说什么中什么，想什么来什么。哈哈